USB I/O Device Error, 有重要資料, 有冇辦法救返出黎?

大家幫幫手, 入面有好多重要資料

幫推，我都想知有咩方法